DGS係唔係規定左要著黑色高跟鞋？

我見得好少中學係著佢地呢種
通常都係護士鞋

推

唔悶咩你

無圖你話你著高踭鞋都得啦

推！

無圖真係冇人入

右一咪唔係黑色高跟鞋